2015年 熱血公民黃洋達公開表示反對修改基本法！！

Bin c

認真問, 最先燒基本法嘅人係佢?

其實大家都搬龍門 佢地咁互揭真係兩敗俱傷

諗住參加 區選／䃼選 果邊要解畫

一邊就退出政壇，一邊就區選近了，咪睇下邊個收皮

但當年仇斯達like jor?

反而黃洋達 陳雲果邊仲想玩 起碼仲要吸水
長期政治上 無水 無希望 班人遲早會散

因為佢之前都有份支持熱狗

熱狗最憎既買兩邊

永續基本法唔係淨係永續架嘛
仲包埋全民制憲
你地可唔可以醒少少
唔好隻墮駒講乜就跟風

張圖個like 係like陳興旺個post

sor 七左

都有幾皮

著眼點應該係部署下屆立法會選舉，開始插樁腳

見佢呢排勇武量血壓落區就知

補你老母殘體狗

無左教主無曬政治能量咪要靠地區票
明明之前鄙視青政笑人新泛民，依家咪又係烚熟狗頭咁做區，成班無寶不落專揾D五五波去選諗住偷雞，上次係因為雨傘加素人身份先攞到票，你熱狗惡名昭彰，唔係諗住量下血壓就呃到票，因住輸死你啊

立法人工會9萬,區議員人工3萬,計埋津貼的話應該4,5個掛